石門新界鄉議局大樓好合適做隔離中心

新界鄉議局大樓（英語：Heung Yee Kuk New Territories Building）是新界鄉議局管理的綜合大樓，位於新界沙田石門安睦街30號，佔地4萬平方呎，樓高3層，由新界鄉議局管理，於2011年4月2日入伙[1]，6月29日開幕[

鄉議局大樓設有大劇院、演奏廳、展覽廳、會議室及活動室等設施。

大劇院 編輯
位於一樓的大劇院，堂座面積854平方米，共有約1225個座位，而樓座面積則為166平方米，共有113個座位，可供舉行大型舞台表演、集會、研討會、講座、會議、典禮、綜合晚會、酒會、宴會等活動。

演奏廳 編輯
位於1樓的演奏廳，面積300平方米，約有213個座位，可供舉行記者會、集會、講座、會議、典禮等活動。

展覽廳 編輯
位於地下的展覽廳，面積178平方米，可供舉行展覽、酒會、展銷及推廣活動。

會議室 編輯
位於1樓的會議室，面積96平方米，可供舉行會議、講座、興趣班等。

活動室 編輯
位於地下的活動室，面積67平方米，可供舉行排練及訓練班。

Good location

附近咁多人返工你傻撚左?

攬炒